---
id: 109
title: Traveling Kota cirebon Rp.10.000
date: 2012-06-08T12:30:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/06/08/traveling-kota-cirebon-rp-10-000/
permalink: /traveling-kota-cirebon-rp-10-000/
nb_of_words:
  - "258"
categories:
  - Note
---
Ini gambar doang, brooo, soal.e video .e blooom di bliituutt yahh, gak apap di lihat dulu suasana pelabuhan kejawanan yang menawan dan elok untuk di booom wkwkwk, sorry .e photo yang terakhir jelekk caus pake hape, chinoooo jadi kaya penampakan .ee entar kapan2 gw uplodin video+photo anak pantai kejawanan lagi renang di pantai butekkk, kaga ada bening2 nyaaa wkwkw, maklum asal ada air pikiranya pengen nyelem, **Kota Cirebon.**

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="http://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/7de46-dsc01490.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/d3718-dsc01490.jpg?w=768" alt="Traveling Kota cirebon Rp.10.000 " data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/0968f-dsc014791.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/0968f-dsc014791.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/3916f-dsc01482.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/3916f-dsc01482.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/163f9-dsc01492.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/163f9-dsc01492.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/b061c-d30b0-dsc01475.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/b061c-d30b0-dsc01475.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>

<div class="wp-block-image">
  <figure class="aligncenter"><a href="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/72ca6-a9c49-dsc01476.jpg"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2012/06/72ca6-a9c49-dsc01476.jpg?w=768" alt="" data-recalc-dims="1" /></a></figure>
</div>